［求救］下星期二去台灣 特區護照離到期日不足六個月

小弟下星期二飛台灣旅行 機票酒店咩都訂好哂 但發現特區護照距離到期日唔夠六個月
今日臨急臨忙上網search 最後見到好似BNO可以做快證 最快兩小時就拎到 跟住我就約左星期一去英國領事館辦理

想問幾個問題....

1.我本BNO過期未超過十年 整到緊急快證既機會大唔大 有冇咩要注意？

2.萬一唔得...我特區護照係10月22到期 仲有冇任何機會入到台灣？

我好擔心

BNO未過10年
可book星期一去英國領事館整
記得print埋電子機票
帶錢（可以credit card/EPS/cash）相/填好嘅form
一個鐘頭就拎得

利由 上年整過

我已經book左星期一去
張form係邊到down
我以為係去到先填 好在問一問
係咪通常都整到？

同埋整到之後係咪即刻上網整台證就ok 我今日擔心到成日冇心機

之前有無去過台灣

有去過 但去果陣係用特區護照 唔係BNO

咁你整BNO都無用喎
你之前用特區護照入境既話
之後入台灣境都一定要用返相同既passport
台灣唔接受一個人有兩個國藉

錯!台灣當特區護照同BNO同一國籍

我上網睇好似都係話可以....唔好嚇我呀

可以，試過

唔該哂咁多位 即刻個心都定d
希望我去得成啦

去到都有form畀你填㗎
我之前都係整嚟去台灣
拎到passport 就即刻整到台證

你記得print定電子機票
佢要睇的

仲要拎埋特衰護照 歡樂卡

唔該哂你
希望去得成